ibanker話自己home-grown Hong Konger？

名又唔home-grown
學校又唔係home-grown
唯一就係銀行戶口應該係home-grown
ibanker真係慣咗吹牛

Where did she say that?

fb page